CSGO電競裝備撚入

請問有無巴打可以推薦夠大張而唔黏手既滑鼠墊
話說小弟就用手臂去控制滑鼠
所以我會放埋隻手臂係滑鼠墊
但發現手汗會黏住張墊
個情況就好似比自己手臂既肉扯住扯住咁
搞到好難移動，壓槍都壓唔到人
自己都試過唔同款既滑鼠墊 但結果都係浪費金錢
所以想請指下巴打們

著長袖

唔會無手感咩

QCK+ $125 夠哂大，我In game sens 1.2, 1000dpi, edpi 1200

【【顺丰包邮】剑匠疾风乙 ARTISAN/剑匠疾风乙/紫电改国行一年质保】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥ccpE0Up3pTw￥后打开👉手机淘宝👈

我就用呢張 好滑好順 以前用QcK 好易起邊
Ingame Sen 1.2 Dpi 400

玩得廢唔好賴裝備